曾經錯過928佔中是社運原罪

無論你當日是
身在異地 錯判形勢 畏縮逃跑

5年後的今日
將會是你最後贖罪的機會